教練係咪未比錢呀

所以比人告
咁多年先講